武漢肺炎中國賠款清單列表

香港賠俾美國
深圳賠俾意大利
上海賠俾德國
東莞賠俾日本
天津賠俾西班牙
澳門賠俾澳洲
新疆賠俾英國

全球防疫最先進嘅城市武漢都冇

割埋北京啦

共產黨攬住武漢啦

將清島比番德國好啲
反正以前都係佢嘅殖民地
可以繼續整啤酒

上海—法國

點解分裂東莞

Av國

一帶一路咁撚多屈返來既爛賬,割d債算尻數啦肯定

新庚子賠款

共產黨員可以全體回歸蘇共，如果佢阿爺普京要佢哋的話

跟地圖分

元朗留比中国

北韓呢

全香港納稅人賠比美國

中國賠畀台灣

畀都唔要
成班刁民

屎坑地不了

仲有一堆shit 民

公投啦

唔得！ 留返低！

永久取消丁權、劃成禁區五十年，每日收同胞50人可在該區生活50年，所有2020前入職警員可入住該區警察宿舍。

直接全球圖撒中囯人

北京娼妓(京式) 源自 大清怡紅院
上海娼妓(滬式) 源自 歐陸紅磨坊

東莞娼妓(莞式) 中共 自主研發